ive HD一問

我想問Ive嘅BA算唔算伏
求解

BA都有好多課程
邊個先?

SF個d未畢業先食你一大部份錢

伏

asso ha better

最伏就係BA

除左BA入邊既Law

銀行及金融高級文憑

why?

因為全港得ive有呢個hd，所以有d價值

BA其他科就算數啦，讀左出黎都係高過中六畢業2-3千

HD in BA? 讀完咪又係駁上topup